請立即關注中國律師陳秋實, 此為中國輿論破網之黃金機會

其實佢講D野都唔係偏向示威者呢面 (不過係支那呢D已經可以話你顛覆國家罪)
但呢D正正係人話
佢個句要統一但要文明既中國先係重點
如果你支那係文明 唔係家下咁濕鳩 有撚人會反鳩你咩
唔撚似支那閪藍絲閪 開口第一句就暴徒 第二句就撐警狗
又唔撚尋求真相

事實係你愈宣傳佢,佢死得愈快

------------------分界線------------------

你越宣傳佢佢死得越快
醒少少

信我，佢死唔死係睇愛國憤青，我地唔宣傳，愛國憤青會剪頭剪尾佢死得仲快。

推！

推

你宣唔宣傳佢都係要死
但起碼唔好比佢白白咁死
明未

沒錯，而且愛國憤青將佢既片剪頭剪尾，佢死得更快。

好矛盾，要利用佢，但同時係推緊佢去死

其實佢一講出口已經頂左做烈士

唔係利用唔利用
佢放得上網
咁有勇氣
唔想就咁被噤聲
人性來的

呢個真
只係希望佢唔洗受咁多痛苦
唔好浪費佢既努力

你估佢唔知道放呢啲video上網會有咩後果咩？
咁點解佢明知玩緊命都要咁做？
佢就係希望通過呢啲video去喚醒中國人
幫佢宣傳條片 唔係叫利用 而係尊重佢既行動
如果連尚有自由之身既我哋都唔幫手宣傳既話
咁佢既聲音就永遠都唔會再現架啦
不在沉默中爆發 就在沉默中消亡
佢選擇咗爆發
我哋要做既 係幫手將佢既爆發擴散到全世界
而唔係由得佢消亡呀

推唔推佢，佢都好大獲。但係正正係咁佢更加需要關注

比佢死得有意義

push
中國烈士不能成為condom呀

關注陳秋實係呢場戰役中極具戰略意義，我方必須藉此事件觸動中共出老解之「第五條紅線」，令中共係國際局勢上必敗！

將件事滲入中國社交平台？

唉

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國